我每個星期都拍一條片 : 有獎勁猜遊戲 | 來歷不明的Les paul

今日我地玩個有獎問答遊戲
考下你地眼光

玩法非常簡單
一齊黎估下呢支結他幾錢
o係留言度講低你既答案
然後分享呢段影片

答案最接近者就會獲得我為你準備既小禮物
雖然唔係咩值錢野 但係小弟既一番心意

Instagram :
Facebook：

slash